時間真係好快

依d天氣又諗起以前
其實做咁耐人
好似4 5年班就開始捱緊
f1 2好少少玩咁
跟住f3 4開始就一路捱到而家
或者咁講
人生三種模式
玩and or放啤 autopilot 努力
前者睇你玩唔玩得起
冇錢就好慘
有錢仔玩都可以變成事業
努力
你咩都冇就迫住咁
除非你接受到現狀
以前以為autopilot順其自然
唔放啤又唔爭
原來都唔得
原來都奢侈
大陸d人其實可以耕田耕成世
照住咁行
順其自然活到5 60就bye
都冇咩好講
搏唔到
可能慘過就咁坐響度
到頭來得你自己一個
冇人會理你背後做過d咩
只會理你到頭來得到d咩